［求解答］越得不到 ，越想要

因為唔甘心定係因為真係愛個果人？
有冇試過得唔到一個人而用盡一切方法去留住佢
但最後失敗左？事過境遷，到依一刻都未放得低
夠竟係自己犯賤定係咩？

可能係因為遺憾所以放唔低

你有冇試過？個心痛到求生不得求死不能
身邊嘅人見到你又幫唔到

我好想要lokmanb啊

有啦